# metadata

Affiche les métadonnées basiques d'un fichier (donner le chemin pur si ailleurs que dans le dossier du script)

Note : la librairie ~~humansize~~ humanize est présente dans les paquets de pip
